求救 Iphone入水問題

我部Iphone6前幾日入左水
我吹乾部機之後琴日可以開番部機用到
但係d電就好唔穩定 有時d電就倒水咁倒 5分鐘收皮
有陣時就用用下自己熄機
我想問係咪因爲舊電濕左水 所以先咁？
同埋部機自己會唔會好番

你襯部機開得返放左佢好過啦，入過水點都會有d parts壞左你唔知

入水仲去開機